[I/A] Dragalia Lost 失落的龍胖 [113] 咪再扮非洲人ok?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
從2018/11/30 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「破闇聖光之歌聲」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

光角活動打暗Boss
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
2.溡寶寶
3.Pokemon大師
4.豪加一一
歐洲人沒有一個是無辜的!

呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問

樓主被狗屌

留名做海豹

做乜野又係你開

全巴邊度食糖水

祝福黎

杯葛呢個post

真非洲人

好GIF重溫

今日唔會b害hater

Lm

祝各位做歐洲人

老夫大召喚

樓上樓下中3星

準時打活動啦 抽咩嘢

呀婆唔抽

咪就係,反正這些機會不是我的

仲有1分鐘

砍POST啦

Thanks 上個post教打真龍位手足

中左

你好野
次次都屌到

倒數啦

前方高能 大量海豹來襲

佢係隻狗

更新緊呀屌

抽得

聰明

中晒

齊齊中攻龍

無圖個D全部BAN
跟手棄GAME

巴打係咪想被扑

花式求扑？

未有死士報下死傷

中 又中nigga
屌你老母

抽完

中彩丫那

結果

完
非洲人證明

滿心歡喜，以為中好嘢，教官護符!!!

唔好

咁開心肯定中啦

垃圾驚

20抽含晒

10連中左 光法

亞洲

抗睡

ALLIN 70抽咩都冇多謝!

見到金龍 開心到彈起身
屌你又係卡

真非洲
唔想課金抽

唔信

隊長

連隻四星風槍都唔中

5個大跳乜都無

利益申報先
我可以扑海豹同歐洲人

抽風槍咋

四葉開po嗰陣抽嘢係會食哂屎

十抽卷

中5星光龍

貞德

屌 邊撚個黎

DLLM棄GAME
10抽中龍
20抽中光法

弓尸防濕

值唔值得課金抽
唔值就不了

中咗個光補

十個大跳無龍無角，真非洲人

好多獨角獸呀

20抽中晒5星啦, 完
但模擬器仲未玩得
真係棄GAME咁款

見到能力佢就知玩緊咩
姊弟+佢 真龍場互補不足

痴撚線 咁少海豹既

送嗰條龍識講嘢
白熊嚟

連新三星卡都無
真非洲人

正皮

做乜咁少海豹嘅…

拿寶寶真非洲
請咪再J擊

連海豹都唔玩....
堅執了

屌 我隻光法呢

好波 廿抽咩都無 好爽

請大家停止課金
海豹都絕種了

請真色非洲鯨蛇

圖呢

個個都中哂祝福 乜柒都抽唔到

去左我度，連龍

做咩比4頁開po

扑ed

抽到6%乜都冇

18個10連先齊

扑 大海豹

老夫襲來

壕

終於中咗...
唔好問我抽咗幾多次

180抽都叫海豹咩

拿係你地召喚先出黎架

分身定正身

40抽中得2張卡

10抽收工

棄GAME

ok
上面第一隻 已扑

暗屬龍1515
無救啦暗屬

買返來個account棄咗, 玩返原本個account

20抽中卡唔緊要 2張新卡都中張廢既

非洲酋長都扑

廢事比人扑都係唔出聲好d

玩咁耐手機game第一次咁歐洲

7% 仲未出彩

多謝你地資訊，扑ed

我都係

扑

齊法

又有收獲

40抽 3000水＋重複5星符

留名比我做海豹

隻loli好qq

點解係利維坦架

我都想做海豹啊dllm

送個條仔都幾CUTE呀...轉GAY算

80抽中人，但我想要光龍

光3隻有齊但就係差條40功龍

我想要攻龍呀

係唔係海豹我唔知
但可以抽到中就係歐

點解

見過既貼唔緊要
未見過既全扑

我想退光龍光法，畀我用返模擬器打機ok?

抵啦 咒人唔駛還咩

靜靜雞隻光法已80lv

抽咗幾多先
就咁貼其中一個10連無意思架

抽左10連

好想喊

條友一定中左唔洗理佢

fu法1 2技sp唔多

乜我開post真係咁大威力咩

靜靜雞請立即上水

我中左刪gbf

40抽中角同卡 又係冇龍
次次活動都係抽唔到龍

係呀 追住你嚟屌呀而家

連d海豹都扑左你 入唔到post

仲以為條仔扮

想屌

寶寶想棄驚唔玩了

歐左咁耐 都要非下既

lm寶寶又中

新男補 係抗暈

額頭好正

乜石都冇啦 下次暗限點算

All in完得張卡

課

真係少左好多海豹

想做海豹都做唔到

啲海豹潛返晒水未

咩料呀

我都做海豹

以後新pool我都搶post開先

SAME

新光龍嘅戰力仲低過西爾琪, 條數點計

屌中埋啲舊角光斧

好感

Bam!

原來如此

條仔咁耐都未加入

法國你剩係會中光角

抽左6萬石先出

btw你係咪玩返舊acc唔玩新acc

點搞呀 乜都唔中
連機都唔俾打

今次冇中光法
唔抽啦屌佢老母
要OT找咭數

海豹呢？
無人玩了？

係

開game睇好友名單睇邊個偷偷地中左唔出聲先

all in 10k石出啲咁既野 棄game算 反正近排都唔想玩落去

唔敢抽了

唔換睇到咩

20抽中番細佬

笑到仆街

有個已經升爆換左

痴撚線 3次十連乜都冇？

新活動D歌幾好聽

慘

仲未見有海豹中光龍既

還我模擬器！

抽左4000蚊加本身有10000石先抽到

Allin終於出彩都係出廢符 我屌你老母死全家

未show出黎姐

利申中左

30抽你預中到d咩

仲未棄 ？

3隻丘比特加新角

冇圖你都信

棄驚了 個ac有冇人想接手

樓上點睇都係抽得2千4百幾

攞去

新光法勁唔勁?

原來無得賣5*龍

廢既

用愛德華哥哥算
ON9送個隻弓黎

不要執著於模擬器

袋住張新卡 繼續SH之旅等聖誕抽暗限

垃圾驚 課左兩千咩都冇

Hide Blocked User - 黃腳雞

棄左驚又要係度刷存在
其實好肉酸

你睇下你已經幾多個post冇做過樓豬
你熱情去左邊？？

已經唔存在了

咁既野都咁多人all in
唔等聖誕正月先大爆死

我都想棄了

1日100圖希望

今次張活動卡冇特攻0既

而家all in完棄驚 聖誕正月wfc

講到聖誕就唔會大爆死

抽>棄>等新pool>抽>棄

以後唔出活動特攻卡

20個大跳未中龍

好難抽

有冇睇清楚我講乜野

抽左5pack + 5000石先中條龍
心都痛埋

做左圖書館館長
幾時肯取消護符
屌佢老母
3彩 4彩全撚部都係符

翻緊工唔得閒抽
快啲放工可以嗎
Btw 各位師兄咩情況

應得

自從狗女Pool之後未中過角或龍

寶寶21下大跳都未中龍
12月都未開始就要食谷種了

個個都抽中

我又係

最仆街係唯一一次見龍
跌條利維坦落黎
我屌你老母

70抽 1彩 護符> 重置

跌左2條40血風龍

0突但有5條

唔知仲追唔追好

我次次活動都唔中角

唉 一有150石就單抽算

250抽先出龍
中左隻3星角全部重覆

追 你實中

D錢擺係到冇用
課左抽中會開心仔

初級唔可以單既過
要開場

次次都唔中角

唔想課落去，賣ac，$500有無人收

屌 我都想要
想玩下法

1001

1001啦

10001

點解又咁多負皮

飛鼠成set中哂

500咁平做爛市

30抽大跳,4次法,無龍,算了,唔課了

60抽咩都冇

50抽中撚左條火龍 都叫中龍

所以唔上水

43抽
一樣新野都抽唔到
淨係中左兩張五星護符同五星Nigga
正式宣佈大爆死

白貓既獅蠍過來黎了

新手10抽中曬兩隻新角新龍。求加fd

20抽收工

70抽得兩張符

驚到無心機抽 今期SH就算

［撞鬼］去完日本旅行懷疑有野跟埋返黎

有冇人幫下佢

完全無曬心機玩
真係想要果隻就剩係唔中果隻

而家hold咗係劇情度聽新歌

又扑兩隻

我都唔知價，500都做爛市？
師兄有咩高見，咩價先唔爛

依家真係夠露啦,賣鳩曬d垃圾,有成14萬了

不過已經灰到唔想玩
算了光暗屬放係度由佢,反正都無咁快要打龍

今次團體戰既BGM唔夾既...

無龍收乜工

隻boss好撚難打 個紫圈又難睇

我仲SH緊等奶刀

易打又易打
難打又難打

巴打不如去睇下首抽帳 300蚊可以買到點既款先

20抽無角同龍?
睇嚟可以除名

15 pack 未有新法未有新龍
次次都咁非都唔知係咪個acc俾人flag咗

d bgm幾時夾過

痴線做乜倒錢落海

32下大跳,4次角0龍
見到又係支杖跌落黎果時我都已經無心機再望

15packs
冷靜d呀saika巴
仲有聖誕同正月

15pack 4200石????

我禁左8次4200石已經好撚心痛

新光龍係咪遠攻？

好有$$

15packs 我用嚟井gbf好過

我仲未抽 SH先！

真
15packs 井到1次半

屌你老母All in萬三石乜柒都冇
機率仲低撚過我抽FGO

屌20抽兩次都中張新卡
我要新龍新角呀

其實超級大爆死一次都好
即時冷靜曬,以後輕鬆玩

我龍胖運氣去哂gbf到

都未抽

SAME 萬5石 得禮裝

仲刷唔刷草

EX有冇人試打？ 351-6524 帶24%符

我D frd個個大豐收, 得我多兩張卡
得光奶, Edward真係EX boss都未必夠打

屌啦 我48lv先得一隻5星人就係光槍 仲要刷首抽刷返黎
掉哂萬三石乜都冇呀屌你

351-6254

點解唔係32%

得返193石 單抽好定等10抽

溢出

屌, 抽完個個都灰撚曬
今次少左好多曬命撚屌

除左8591 仲有咩網可以賣帳
90抽0 5星 抽到心淡

有得存多過100%咩
24*4=96%
主控帶返自己d符

唔刷了
痴線5千蚊抽唔到
以後剩係抽必得算

抽多個10抽就有

有冇機率圖

今次我認得名既都爆死
又係d海豹贏

6萬石得呢D, 再抽埋免費石先齊, 抽完都想棄

唔洗機率 重置中風雞
新野永遠冇份

睇嚟寶寶圖要雪藏了

再黎 EX有冇人試打？ 832-6645 帶24%符

岩 咪撚比佢賺

我5萬幾一條龍都無呀

糞驚

隻boss勁

再禁落去啦, 計埋免費石, 我都接近7萬

每次少一批灰撚
少下少下就無晒人

中左咩>

未撚試過有咁多露
聽日包買月果2下，下個月乜鳩都唔抽

2條龍, 7PACK

# Me Too

新光法好似唔掂

D死人輝符成撚日出黎幫你Reset, 抽到火都黎

唔抽了,由鳩得佢

光斧世界第一

入到去打，想有位企都難

屌佢老母岩岩抽到8%比張教官符RESET
嬲撚到我仆街

單抽啦

今次好難打?

難過上兩次

你入去試下就知

第一次就拎左稱號

今次仔仔光補勁啲定萬性果隻

打16人用光斧定天音好

光斧

me3

變龍玩晒

你地下下幾萬石抽 cls

咁多人中Lady Gaga

天音

依個pool係得條龍

真 好有錢
我最多都係追光槍嗰次200抽
之後都唔敢再課了

廿抽又中力架卡
比張新卡我都好丫

隻新法勁唔勁?

on9 game 首抽貞德,上次萬聖抽多隻貞德,依家又係中貞德

得龍

龍我得萬聖條4星
睇嚟又要搵carry

下次用完張10抽卷就算

勁, 前提係要中埋新光龍
岩岩街場有條撚屌拎住隻血龍係度RJ

持續補點都勁過補一下

中咗啦?

一技

你唔係齊左咩

咁幾好
佢真係會令人唔想再課

呢隻驚咁儲技法, 持續補無得輸

抽十連突滿左隻彩虹小馬

有乜可能

龍先係大獎喎清

中咗英想要龍

屌你假希望

海豹名單:
1.早乙女芽亞里
3.Pokemon大師
4.豪加一一

可唔可以改勁少少D符
抽到8%比張符RESET真係好撚SAD
本身隻game 5星率都叫唔差

10抽唔中 唔意外

4頁 我依家好想4
今晚一齊打90秒?

依家唔撚洗煩惱要覺醒邊隻了

今次BOSS係打咩部位優先?

其實都想要龍玩暴力光奶

重中埋新龍

符同龍/角真係差好遠.
其餘兩隻4星都好過5星符, 但又reset個pity rate.

FGO果D禮裝都係咁廢?

係我就刪fd

打鋼碎

團體用天音好過送既弓？

啲符廢到插邊張都無分別咁

我用光斧斬撚死個大舊衰

4個十跳收手但隻GAME好似玩死自己

等UPDATE抽
抽完養生....做咩野

聽新歌d人仔un腳會慢d

40抽就中

無新光龍是咪唔洗打稱號?

不能講
不能講
不能講

想扑程巴了

用4星光龍啦

想升隻光奶應該升邊隻好？
個男人招二技好似無咩用？

今次raid難唔難?

我嬲到個人就嚟un爛成個位

30攻龍夠做?定用萬聖個隻???

鼠巴,我真係好想喊,7500+9000+4200x8
一條龍都無
點玩落去好

30%龍都夠做的話 15 15 龍點會夠做呀

幾日之後就會見寶寶單抽中左

noe做左歐洲人未

單抽左幾個月,剩係中過一次5星卡

不要咁執著 輕鬆玩
個個pool都要抽齊既話 你會死

未抽 今晚先
我上次抽成40次十抽先歐左一下

今次都係斷尾先啦睇個款

咩都無

真
好彩係合作驚 有pvp的話死人都似

noe巴請唔請人

仲要沒ranking
有ranking即棄game
ac都唔賣直接刪 費事害人

隻新光法招技 好似好細力 利申用好友果隻 我20抽得3隻4星全舊野。

新光法勁唔勁？仲用緊祖傳光斧

寶寶vip12

你老味，全部都係符...冇撚用既符

40抽一樣關於this pool嘅嘢都冇中

如果未課既,我建議唔好抽了

不過今次張咀咒抗性符幾好
比光斧用佢都打到今次活動

個個非洲人，真係唔係扮

中+流羅

我覺得防100詛俾光斧用幾好

隻肥熊好得意

個pool好撚毒

cy爸爸因為外掛農石搞到gbf又扣evnt石又扣體力水
on99

我之前課新手包月包果d冇用姐
果到百幾抽唔中先嬲嬲豬追左差唔多10packs
上次第一次課黎追

有幾多首新歌?

海豹就有啦
但食評好似個個都話細力?

岩岩用暗法入光龍場 見到隻未練好既天音 fine
肯定係臨急抱佛腳咁既心態練啦佢
點知最後個路人用隻新光法入場
隻天音好葡萄咁即早左

我連呢次d符都唔中呀

抽左未

中撚左張垃圾教官

中撚曬伏,機率都唔知係咪set過

今次機率校低左 認真

全部沉哂

今次活動角都幾廢下
招二技冇其他歌姬系列既角色配合
等同廢技
仲要係萬惡既弓角
升天音算

又一隻

又扑多個

中左2次,仲要破左我個7%,8%2次

要扑就完全扑唔好煩

btw今次隻Boss好撚型

呢個未見過 完全扑算

今次個抽箱好似無咁多垃圾
值唔值得刷

我覺得完全扑真係好功能黎

單抽中光龍

再唔刪符隻驚應該冇幾耐命

清完d劇情,就黎又夠1500了

打左56舖都冇ex

忍啦 垃圾pool

試下重開

好

#metoo 都唔知做咩

請珍惜海豹 所淨無幾
不要再扑海豹了

符既作用實在太細
一係就唔會食走個五星機率
咁中多多都沒所謂

再扑就變我單機喇

忍啦,仲點敢抽
聽日課完包月都係得4000石,仲要買2倍果d,無石可以再博

冇嘢曬到我

今次隻王打咩先

抽得好唔好，巴打

碎料，呢到只係我大寶寶抽一次既份量

我嬲到痴線
抽到後面高%終於爆彩
4彩
4符

正一仆街cy games

係老任

真

唔撚刪符唔課金抽

非洲人

偷改左機率

今次活動好似怪怪地
轉完日期正常有彈動畫話有新角色入Pool
今次冇
新角新龍又難抽左
活動角又要做晒劇情先有

終於開始打活動

我寧願單機都唔想睇到海豹

睇得出佢想為符保值刪左活動特攻
但咪又係垃圾

60抽中符,龍pool 中貞德

一齊努力儲石

屌佢 第四張垃圾符

埋單幾多抽

晏就先到隻海豹孤立無援冇人帶打真風幾撚爽

我係嬲撚到唔係好想打活動
要沉寂下先

聽日cy會出公告話機率出錯
唔好意思 大家再課過

係咪Atom

肯定
你話少人非洲都話
無理由咁撚多人都非掛
平日海豹多撚到,呢次得1,2隻

做乜飛鼠偷睇我

第三個十抽
歌女不敢追

慘
btw歐洲人?

巴打既自制力真係無人能敵

靜靜雞抽中哂

十連卷中光龍
好想追埋隻歌女

刀真係親生仔 打王好用過天音好多

歐洲人咩黎?
食得架?

EX 248-5664 龍化有冇人

無啊,
無中符

照扑!

唔係佢 有隻未打過極小上水真海豹黎

EX機率都調低埋 辣殺驚

btw隻王打乜先?

我估尾

入LIST

又要用Edward

50抽
英勇王冠同黑弓
DLLM垃圾驚

唔想數
不過中咗光奶

我最慘 80抽冇彩

係西鐵見到有巴打mon po

彩完得符其實無分別

無圖你話你唔係HATER都得啦

我黎 過黎打招呼未

巴打你好令仔

連關都唔想清
休息下冷靜先

留意到Boss招左一拳右一拳
未爆手紫色 爆完手紅色
我估招範圍技應該係要斷尾

仆街 你就係hater

無龍 無心機玩了

有符都可以拆下同合下
我係咁中重覆新四星角

儲幾萬石唔抽係咩心態？
等緊咩？

見到hater真人
好靚仔

扮啦

係咁中 扑左先

等緊奶刀

同我一樣狀態

j左

四星都扑？

升唔升愛德華哥哥上4星好

都幾好聽

咪係lo
hater真人係16歲日本JK
香港邊會俾你見到佢

抽完都無心情聽

萬聖個稱都係靠4*愛德華拎返嚟

我都撈咗隻暗弓

抽唔中呀
決定升隻萬聖光補

T0

ex過咗99粒金

等緊1/2週年一隻驚天地X鬼神GE角色

我都想係

還請大家唔好再課金抽垃圾pool
多謝合作

G持

明明以前啲pool易中咁多
今次咁難中既

張圖其實有咩關係

強xhater

留名睇聽日課晒d月包再博過

即係你一直都係歐洲囉

扑啦

我有心情

相信鯨蛇聖誕新年有好野
一蚊不課垃圾pool

Show Blocked User - 有村架純bb豬😘
thanks

聖誕限正月限

我有個fd講左個新方法抽
今次係光pool
你將個電話mon較到最光
同埋今次係歌姬角色
同時要較到最大聲
咁樣會易中d
我岩岩都試左

識畫畫既jk
禾唔介意多個女

have j ok

聖誕睇黎都係限定角色多, 呢個活動都只係去到12號

6又bb 夠鐘抽公主啦
我要返屋企有wifi先刷到

又扑
ching好濫

屌信左你 岩岩係西鐵開埋閃光燈抽 真係中左
我即刻跪左係到 俾隔離d人笑

播賭神BGM

仲垃圾過龍胖不了

扑左

輪先啱

成班4機佬

歐毛咩 風pool都係中龍咋
玩左個幾月仲係得一隻五星人
草左萬三石 今次一次all in得一粒彩仲要廢符

你唔係琴日開始返屋企, 仲未返到

廿抽兩彩兩符
又玩完一個pool

60抽得呢張同舊火龍

話說我毒到有次入人舖頭人地以為我黎整電腦

頭先4點先開咋新server

光奶アヘ顔

12號DAOKO出新碟 代表咩？

IT男 = 係SERVER ROOM扑野

用愛德華都比人NG

岩岩好係暗屬

EX機率應該調細左
打左20幾場先得1場EX

識allin一定係限定pool先allin
今次allin正傻仔

好撚難出

呢次隻boss好惡搞喎,點打90秒

全部男人點扑

好型棍

@氵日寺

已經無石抽,出乜鳩都唔關我事了

等久保巴carry

橙

純粹想要40龍 希望突滿4星個條差唔多

作為一隻法職
無開場100%技能量條好似爭咁D野

痴撚線今次要刷高級4500金
棄了

我得愛德華咋喎
唔好嚇我

等睇all in之後大爆死直播刪game

有冇90秒場

主用光槍成隊光屬12000戰力都比人NG

一場ex都未見過

搵唔搵得返火event嗰種feel

打左10場高級一場EX都冇
iphone是咪BUG

冇人打尾

想棄驚了

條尾好高血又成日亂fing 應該唔係打尾先。。

應該都係打手先

岩岩玩活動 想問光苦會唔會畀人NG

打手先
手易打

今次90秒我諗要全隊堆歌buff

打手先 od會變血圈 好似係

隻光法用起上黎真係麻麻
等睇數據派

起碼係個半場技會變紅

打呢D大大隻都係刀最順手

成隊唱歌就勁

等睇燒法變地底泥

又有風槍打真水了

光槍好似唔係幾夠輸出,又要用愛德華打?

異界的碎片不足。
老任我屌你老母

法職一向都唔好用
仲要開場無100% skill bar

D新歌好撚好聽

但莉莉&風法好勁

有冇90秒團

久巴幾時得閒carry我EX

ex有血buff 自己有防buff 真水低配優質之選
又唔洗用斧咁貼 又唔會用刀帶防系buff

開場100%技
再加把武器 = 3個技起手
易玩好多

龍又唔中,反正個稱都唔會掛出黎,由鳩佢了
痴撚線隻boss隻手一fing左上去勁耐都打唔到佢

我都係 屌佢老母
佢仲低戰過我

冇防系buff*

所以咪話麻麻地, 好想退貨, 俾返6萬石我

開場無100%真係難用喎
個個目標都係呢次條龍

天音好勁囉 如果係5星就完美
招技必中又快

尋日成班話好撚勁

公告好似冇講改左ex出現機率 係唔係又要1人1信

你同我DEL左天音個75%開場SKILL睇下會點

cy驚一退=同個acc講88
唔係我都想退

我一直都係吹奏條龍

Re 得

呢兩隻係技能倍率加被動全game天花板

ノゾミ神坦

依家課16包有泳飯

EX咁撚難出 垃圾

S 巴話要珍琴

神坦，硬過六周目

再望下隻光法WIKI
信住佢D SP先
1技: 3530 SP.......洗唔洗咁高呀

風法1技: 2648 SP
莉莉1技: 2490 SP

以活動送的四星光弓進行測試，已知：

1.鬥志一至四階未發現任何傷害加乘
2.超強鬥志下技能一傷害由13xx上升至18xx，推測提升值為40%上下
3.鬥誌及超強鬥志皆會因為進入異常狀態被重置
4.四星光弓技能二等級一與等級二文字完全一樣，皆為全隊提升一級鬥志，無其他效果，合理推測等級二技能SP要求較少，以官方思路推測的話則為升級只提供強度
5.四星光弓技能一的SP要求大概為14次C1，技能二(等級一)SP要求21次C1，以C1提供SP值184計算，技能一SP要求為2576左右，技能二(等級一) SP要求為3864左右

P.S. 有關五星光法的技能倍率跟SP需要，我沒有，測不了

光法wiki資料出左
一技(3530 SP)
即係兩套+頭兩下攻擊你先會放到一技
二技(4553 SP)
三套攻擊先放到

玩完呢個團體戰就塞返佢老母個閪度, 唔撚用

5星2階弓武應該升邊把

即係要A3/2.5套

咩都要實測架啦
佢d pool不嬲輪流出勁角廢龍->廢角勁龍咁loop

即係 re 唔re 呀？

用光斧算

要堆到5層先有加成再加會因為異常重置
就咁睇今次聖歌隊似垃圾

有風升風有暗升暗無就事鳩但啦

你100%抗呪就得

上pool廢角廢龍

好撚垃圾

個說明唔係不向都講緊:
疊到5層再出技 = 重置層數

定係我理解錯?

我選擇莉莉

個重點不嬲係條光龍到

呢隻好用喎

中左咪中左晒咪晒 唔洗咁婉轉

第一次6000架

扑鳩う

應該唔會5級之後再出會重置咁弱智
不過會因此異常重置 其實都弱智你諗下就算成隊都聖歌隊要幾多前戲先上到5層

十場都唔撚出EX

入人場同開場出EX嘅機率係咪一樣

淨係中左隻四星風法同一張五星護符

雖然晒我唔到 但都扑左好多件 收穫豐富

你到超再出會重置

扑得巧開針

【超活力】狀態中使用特定技能時就會解除。

所以望完呢句我feel到有d on9

唔係掛咁撚弱智 仲諗住抽返兩單 而家直接pass

有無人解左ex90秒,你地主控邊隻黎打?

久巴

有咁高咩 2套攻擊滿

天音屌打垃圾光法

■能力
・超活力之鏈‧攻＋20％
發動「超活力」時，
發動【攻擊力於15秒之間上升20%】效果。

應該完左15秒就會無 超活力, 變0層

有啲唔想解

用愛德華好順手.
光斧真係垃圾嚟

未見過ex 點解

暫時睇網上講今次堆新角個強度 好大可能唱緊既歌係希望之花

法一套攻擊 = 1,600 sp

我都諗住升華仔了

果然呢隻驚係唔會點出打臉角

用技會解

禾聽個friend講嫁咋

隻免費弓夠500好感就收番埋了

大撚獲 fd話可能痴左落我D囡到

廢到打面都做唔到

可以掉鳩左佢地了

不過呢樣真,真係無曬mood
計完數,係33下十連無龍
玩撚咩

屌呀 打左13場先出一場EX

打真龍用3星4星角都有機 但冇攻龍真係打撚

屌 我諗返起 我返黎個日好翻瞓 整撚親我個囡 整甩左隻精靈耳仔 跟住就開始有聲

條條女都顏射下睇下邊隻叫

用法師打野我眼訓...

街場ex過唔到

唔會啩

送比我

我大天音重回光法榜第一位

今次好撚煩

街場一堆垃圾高戰力, 轉頭就瞓曬起度睇你表演, 幾撚識玩

我老婆黎 諗住第時死左叫屋企人燒埋比我

非洲到盡頭終於中一次
利申有課金

今次ex唔係想像中咁難囉

屌
好想中新光龍啊

咁睇埋刷唔刷到黑騎先

你走先 我幫你頂住

巴打打左90秒

得1900攻打唔到分半
個boss bane又收埋咗

做乜咁諗唔開

打完1-2可以直接去抽免費10連

第一場差5秒

過就過到，但d AI走位冇可能唔死過

仲問緊師公

1900攻都打唔到 咁我1400斧可以收皮先

你1900都打唔到,我隻光槍得1500

仲未打過ex

今次得貞德
好似24%龍化都無咩用
實過唔到90秒

返正都唔會換 唔撚打算

冇40攻龍有冇機會過到90秒

有

輸出好撚慢
全隊40攻龍
有可能咩
我地咁撚黑

隻法1技322%x3
真係咁差咩

冇得一開波就出

吃不到的大波妹是廢的

對比起其他法真係差D

用慣莉莉既真係覺得佢係垃圾

邊隻女
幾銀

風法同莉莉都係呢d數字
但人地一開波就有得放

範圍大咁多傷害扣番少少好正常
我覺得唔廢啦

我覺得坦重要d, 坦唔多, 雖然唔知台服出左幾多

個堆大公仔

反而覺得新隻法啲頭髮好肉酸

公方twitter冇左3000幾follower

D評價網好似都唔睇好光法

大係無用的
特別打raid boss
只係扣到其中一個部位血
光法唔知係咪都係咁

高潮眼

我幫你收留d女女

都係果句
次次出新角,都係唔岩拎黎打果個活動
到底想點

仆街喇你

D符係真係垃圾 抄fgo但係fgo d禮裝有寶石翁有2020有炒麵麵包呢d神裝

正常應該唔會
你有正常打理 好難會事

打左幾場, 都係只見到扣一個位

我覺得成隻都好樣衰

咪係囉屌
D符=100%伏

日本仔個年尾會唔會跌穿10萬follow

隻龍就好可愛

眼，口都好不雅

J 開應該好有陽氣先岩

見到大家都唔吹奏 咁我唔追了

大家
聽我講句公道說話
光法係垃圾

所以今期大家目標係龍
唔係隻人

啲圓圈要點避?

隻新光龍應該係暫時最勁

其實大家都係想要條龍姐

我一直都話只要龍

高級都咁撚多血EX點打

臨爆之前先郁

補得一次, 真係唔覺有幾勁

禾想要呢隻

一次ko
用活動弓

玩咁大

同我上次300抽一樣

重點係加爆擊

如果322×3就唔差啦 打真龍會爭佢一開波果1下咩。

全隊加25%你有邊隻做到

公主抽5萬石都唔出EZR啦

應該好快有改圖
把口加對眼真係好不雅

我日版抽唔到erZ棄撚左
返gbf jカリオストロ算

平時＝平鋪活動
單機活動＝平鋪活動
raid活動＝平鋪秘藥

啲機率咁西冇計

raid係咪又係3張龍化

疊到既話毀天滅地 不過應該唔得

今個活動一粒灰都唔爆 一支蜜糖都唔食
養生

一早已經係咁

請問光龍有咩咁特別?

4張 今次無活動特攻符

態度正確

你上次中唔中先
我係唔中喎

高級仲多血過ex

邊隻係ezr?
Btw仲係要vpn

不嬲都係

抽中光法囝囝當收貨

話左fake

唔係點打稱號

整個2倍回體
結果降ex出現率
屌佢娘親

光補先啱

光囝囝唔係奶咩

2倍回體完咗

台版咋

下面中間個隻

補果隻 成日撈亂法同補

好撚伏
佢訓練場個logo仲要調轉

岩岩3新光龍見到隻人仔下面寫住2
唔係係唔係疊到

唔撚係掛
真係想人棄驚

用愛德係咁飛嚟飛去避boss好爽

Hold到棄驚

飛巴琴日fake我話日版課左金唔洗vpn

日版up嘅話好易中
台版唔知

晒鳩氣啦 呢啲角都係拎嚟玩活動
打果啲帝國暗龍鬼用佢地咩

呃晒大家D石
之後聖誕出真正勁野

防呪都叫打到間龍

又一波退驚潮

咁我不如棄驚算

下下計撚住幾層幾層

打住啲碎片先, 等佢up返個ex出現率先打

聖誕老人？

今次block少左
希望曬命撚努力d

不嬲由銅開始清

都就黎棄晒啦, 仲有人曬咩

光槍冇中

巴打醒

銅開始清抵玩啲 打下面果粒啫喱打到隻光弓500
收埋佢去用毛入低 用體開中 毛入高

光槍幻神

我肯定唔洗vpn

課咗2pack

台仔就3000yen

難得歐一次曬個卡都俾人扑

真係嬲到唔想課月包,但唔課又突唔到隻雷鷹

下個月4突佢了

名你都識改啦

重耍

補扑先

已經冇動力開驚

今次既BGM真係聽到瞓著

差三隻 點突

睇定d先

300毛

唔得呀, 你要幫我打稱號

要等幾日先問到 但係應該無咩問題 可以安心玩龍胖

入人場會唔會難啲出EX

一早扑左睇唔到你回邊個

Same

上次抽中東佬好興奮咁打左兩日

返工照打

呢次唔想再開了

( Show Blocked User - 楊過面前耍大鵰 ）

你都叫中左龍丫
上次狗女已經係咁,上次都算,10下十連姐,由佢
呢次33下唔撚出
屌真係嬲到想棄

我發現冇可能6000

你做乜咁激係咁抽
又唔係限pool

寶寶加油 每日一抽慢慢追啦

一樣咁難出

啱啱再試，冇幻題

真係唔撚知cy想點
又唔係bug定係真係解左出現率都on99

原來不知不覺 已經快14粒星沙 都未諗到升邊把5星武好

偷偷解左啦一定

依家玩都入唔到飛巴個ser
又係隻唔課就咩都做唔到嘅驚
不了

出個公告都好呀 屌
btw下次驚轉咩好

屌佢擺明又拎咗之前d版本嚟改
好似真龍bug咁
整完個活動又改返個ex出現%

無癮, 棄GAME

課左咁多都棄

有排等
機戰DD
依家懶得玩日文驚了

同叫雞一樣, 射完就算

肯定係
咁大間公司唔用git咁痴線

機戰DD 2019年唔知幾時出
又要課, 又AUTO戰棋

笑死我

升琉卡 定 活動弓?

如果同pokemon合作就好
出條噴火龍

有冇人carry 90秒

要課裝同技
機就推主線有

機戰dd正wo
係驚佢d大招全部要比錢買

非洲人出沒注意⚠️

.GUN

你估啱左

又一隻弓手

唔抽全部機得格鬥／豆豆槍
rocket punch 4星
高熱火焰 5星

仲幻想緊同任天堂d game合作?
無ga啦

(Line Ranger 同 超音鼠合作....)

隻隻都係咁架啦...

駛唔駛課大波駕駛員

Me大爆死

螺巌要出ドリル要比錢

呃啦

無box圖一律當歐洲人處理

話唔定D野再分3,4,5星咁出
要勁就要課機體, 角色, parts, 武器

反正都係會玩左先
係咪有中文?

唔課就得技友情
課就有得無限用愛

機唔駛抽但都係有分

我估巴巴果d有得換裝既得最初形態
23456全部要抽

個動畫唔好再耐d

飛巴收左cy驚錢

暗屬被B害 幾時出5星角

下隻出火

下個pool我都幾肯定係暗DAOKO

唯一指定暗5星：暗弓

唔係唔洗vpn架咩

好明顯課唔夠

cap定圖鞭屍

飛巴:課左未

依家諗緊抽唔抽到中
呢個機率真係怕破產都抽唔到

我個時課左兩單玩左成個月都要vpn

成班日本rich係到呃我

我抽到6.5%了

有無手足carry
新手打真龍

連續三次活動加埋好似十一二個大跳一次五星都未見過係咩玩法

個25%好似可以疊

如果追到5星點知得卡我會即刻棄驚

同我抽LILY個時一樣
抽到癲左

一齊練？我都新手未識打真風龍

咪再扮非洲人ok?

都係gbf 好

正常pool stay既時間會耐過活動幾日, 但今次一齊12號完
然後12號DAOKO出新碟(隻game啲歌)
自己諗點解

睇到我想嘔

睇唔透啲街人點解可以食風

Ex仲易打過hard
1take過90秒
Hard都未試過90s內

可能我gbf真係有小小歐
但係我龍胖真係非

gbf係咪30次十連有自選?

疏囉 每次都打到後段 食4個風走黎走去死

不如po自己個角色表出黎 睇睇有幾非

街場上下限好大分別

係仲有6%又唔會reset你機率

過檔了

差幾多
你又未凸爆

Saika巴隻光龍4突
點跟

話自己非洲人
自貼角色表 龍表先啦

想睇想睇

呢樣真 唔係個個好似鶯巴咁拖得

屌我要奶刀, 唔識乜水DAOKO

60抽3卡0角0龍
算非洲人喇掛

求帶90秒
689 2746

我諗卡你應該唔想睇

扑得
bye

173-0072
火奶 搵人練真龍

咁叫非

課左8千幾

好多5星角同龍

很想要

bye

得30％龍夠唔夠打90秒

做唔到大力尊就唯有打幾百場練拖風

大家覺得寶寶仲追唔追好

第一日咁急就要90秒
我高級都未三冠到啊！

追

我gbf課左2萬幾

唔好 仲有個月尾

五星角仲係首抽火短風法 你話幾好玩

得4葉敢自貼

可能係你兩倍多啲

有邊次raid event ex難打過hard
應該話有邊次raid係hard打得快過ex

聽住李克勤黎抽

我唔信其他一樣課咁多嘅人會少過我

應該得掛
利申未打

除左寶寶

咁唔代表你係非

你又歐又rich

hard好似硬過EX咁多嘅

計埋今日,過萬了
得9角(無尊,莉莉,風法,力架,光奶),4利維,1阿耆,2雷鷹,3貞德,1條老夫,一條暗老夫
抽到5.5%
聽日買完月包再抽到佢出彩就停,再唔中就算了

シャルロッテ
投佢

抽唔中想4

有冇90秒場？

我抽過萬得8隻角 4條龍

佢真係好可愛

投左
點gbf好玩咁多

ex係咪有3分鐘時間
好似61秒過咗

街場差2秒

個個都咁RICH 點跟....

遲啲有時間踢埋上180先

GUN

明明好多光屬，但冇隻好用咁

返去玩公子連結了

你有玩咩

我日版玩到棄左

yes

我都就棄
成個會迫害我

今次EX咁難出

刷成點

有無carry真龍..

個個放ERZ做ICON?

台服痴撚線架 人地節日送野佢就出禮包

有名你叫禮包連結

唔係
個個一抽中
分身都齊角

Ex成堆過1400攻真係易打過高級
攞華仔入場係咁變龍打9斬就無啦啦過咗90s

變龍
邊條?

有咩龍裝咗都係1400攻

華仔用532火刀加30％龍都有1400攻 但係比台仔NG

53都要俾人NG

正話過嗰場有2個係光斧
1個係lily

帶我打ex90秒未

飛巴帶我

用你最勁個隊剪過去

岩岩收工
返去再刷

棄啦

食緊面

都未玩，點棄

非洲人證明

係街邊睇到飯柴犬震到傻左

過來人話你知垃圾驚

未見過你，之前肯定海砲

玩唔玩死亡愛麗絲台版 想開公會

垃圾驚

個時爆服爆到七彩

刷緊首抽

呢隻仲垃圾是喎
開ser我玩左兩個星期就棄左

日服我仲玩緊

4頁開po